試了黑珍珠後,超後悔！

經C-Hing 介紹,終於約了黑珍珠,其實約之前已經不太爽了！微信老是回一下又失縱,之後定好時間又不出現,打給她又話有事又要改晚一點！大佬你都通知聲吖！好啦！最後終於在深水埗見到面啦！我頂！原來就係晚上深水埗的黑企,平時收250嗰隻,微信仲要收咁貴！都算啦！鬼叫你約佐人,諗住好又一餐唔好又一餐,當食貴佐.點知上到房,準備沖涼,脫光衣服準備沖涼,她說已經沖過已心知不妙.我堅持一起沖一下細老妹,她一脫底就出事啦﹔嗰種死咸魚味勁到呀！玩了那麼多年肯定是有性病啦！她死口不認,只說是剛來完大姨媽未清,你當我第一日碰女人咩！會唔識分！最後無謂爭吵啦！給了一百元打發她走,當輸多場馬！此事絕對跟分享的C-HING無關,完全是條黑雞問題！

廟企都有黑珍珠

去富士屌麻友啦

嘗試
你都未插入

G 個口成口精

點解次次講麻友都有2-3 個負皮

卡勞 我

想知邊到有黑雞試

卡勞反麻

佢隱性迷

曾經有次好接近跟左大南街啲極大波肥黑妹上房

好彩理智贏左

以家無曬？ 有冇瘦底大波 唔太黑既

你同你議助

係能

似